{
	"(Apart from PMC members)": "(更多社区贡献者)",
	"@paimon.overview.description": "一种 Lake 格式，支持使用 Flink 和 Spark 构建实时 Lakehouse 架构，用于流式和批处理操作。创新地结合了 Lake 格式和 LSM 结构，将实时流式更新引入 Lake 架构。",
	"ABOUT US": "关于我们",
	"Add your company": "添加您的公司",
	"All": "全部",
	"Apache Paimon is developed by an open and friendly community. Everybody is cordially welcome to join the community and contribute to Apache Paimon.": "Apache Paimon 由一个开放而友好的社区开发，欢迎大家加入社区，为 Apache Paimon 做出贡献。",
	"Append Data Processing": "追加数据处理",
	"Append table (no primary-key) provides large scale batch and streaming processing capability. Supports compaction with z-order sorting.": "附加表（无主键）提供大规模批量和流式处理能力。支持使用 z 顺序排序的压缩",
	"Are you using this project?": "您正在使用这个项目吗？",
	"BLOG": "博客",
	"Based on indexes such as minmax, filter irrelevant files and provide high-performance queries, more indexes are being supported.": "基于 minmax 等索引，过滤不相关的文件并提供高性能查询，正在支持更多的索引",
	"Blog": "博客",
	"COMMUNITY": "社区",
	"Change-tracking Updates": "变更跟踪更新",
	"Committers": "提交者",
	"Community": "社区",
	"DOCUMENT": "文档",
	"DOCUMENTATION": "文档",
	"DOWNLOADS": "下载",
	"Data Lake Capabilities": "数据湖功能",
	"Defining Merge Engines, update records however you like. Deduplicate to keep last row, or partial-update, or aggregate records, or first-row, you decide.": "定义合并引擎，按你喜欢的方式更新记录。删除重复项以保留最后一行，或部分更新，或聚合记录，或第一行，由你决定",
	"Defining changelog-producer, produce correct and complete changelog in updates for merge engines, simplifying your streaming analytics.": "定义 changelog-producer，为合并引擎的更新生成正确且完整的变更日志，简化您的流分析",
	"Developer guide": "开发者指南",
	"Flexible Updates": "灵活更新",
	"Get Started": "快速开始",
	"How to Contribute": "如何贡献",
	"Issue Tracking": "问题跟踪",
	"Join the Community": "加入社区",
	"Key Features": "主要特点",
	"LEARN MORE": "了解更多",
	"Latest Posts": "文章",
	"Learn about Paimon": "了解 Paimon",
	"Low cost, High reliability, Scalable metadata, Time Travel and Full Schema Evolution. All advantage as a data lake storage.": "低成本、高可靠性、可扩展元数据、时间旅行和完整模式演进。作为数据湖存储，所有优势均具备",
	"Mailing List": "邮件列表",
	"No Post found": "No Post found",
	"One Storage for All Your Data": "实时数据湖存储系统，存你想存，查你所需",
	"Open Menu": "展开菜单",
	"Our Members": "社区成员",
	"Our Team": "社区团队",
	"Overview": "概览",
	"PMC Members": "PMC 成员",
	"Primary-key table supports real-time streaming updates of large amounts of data. Real-time query within 1 minute.": "主键表支持海量数据实时流式更新，1分钟内实时查询",
	"Query Data Skipping": "查询数据跳过",
	"Quick Start": "快速开始",
	"RELEASES": "发行",
	"RESOURCES": "资源",
	"Read More": "阅读文章",
	"Real-time Updates": "实时更新",
	"Search within blog posts by title or author...": "搜索文章名称或作者查询博客...",
	"Slack Channel": "Slack 频道",
	"Source Code": "源代码",
	"TEAM": "团队",
	"TRUSTED BY ENTERPRISES": "深受企业信赖",
	"Various companies and organizations are using Paimon for production and commercial products.": "各种公司和组织都在使用 Paimon 进行生产和商业产品。",
	"WHY PAIMON": "为什么选择 PAIMON",
	"Who's Using": "谁在使用"
}
